
                      Una nueva forma de ver el cómic en la gran pantalla...añadiendo más drama y dando a conocer más a las dudas y miedos del protagonista , al gran héroe como persona
        
            